我正式宣布，藍田改名做黃田。

批准

黃大仙 變藍大仙

以前食糖水/燒衣吹雞都有百個街坊，e加吹雞得十幾個

今晚藍田冇人被捕 係因為夠哨兵!!! 哨兵!!! 哨兵!!! 好重要

真勇武畀人拉曬
和理非又唔肯進化

其實今晚藍田係點情況

有藍絲親親戚住個邊

其實大仙包含慈雲山鑽石山，大量屋邨，應該唔會咁少手足

勇武幾時都缺

我知勇武係少，但明明之前連和理非街坊都會落樓下屌狗，e加係0街坊參加

我都係